今晚我窗邊响起咗號角聲

啱先玩玩吓手機 突然隱約聽到願榮光歸香港嘅旋律
咁啱我動森嘅島歌就係榮光 聽到果下心諗我都冇玩緊Switch 點解會聽到 係咪玩到有幻聽
聽到兩下發覺唔係喎係出邊有人吹緊
唔知係咪單簧管定係咩樂器（唔曉得分） 雖然得單音但係好悲壯 開咗窗靜靜地聽完成首 最尾以叫口號作結 當初嘅憤怒 無奈 不甘心 啲回憶返晒嚟

喺度想多謝嗰位吹奏歌曲嘅巴打 多謝你提醒翻我 唔可以忘記發生過咩事 唔可以麻木

咁多位 五月一見

五月一見!
樓主可唔可以幫手置頂
多一個人幫手可能就多一票
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

我樓下都有手足吹榮光
最後好多人一齊拍晒手

登記做選民！

正

thx